推post 時間表

行動post - 全日

偵探靈魂post - 9am - 6pm
扮工最啱做偵探

核彈post -平日，星期一至三

個個做哂偵探，唔洗推文宣啦，唔洗上街，個個去查林鄭幾歲破處呀笨